
## Инструкция по выполнению

- Переключиться в основную ветку проекта `git checkout main`
- Скачать изменения из основной ветки `git pull`
- Создать новую ветку в своём проекте `git branch homework-N`, где `N` - номер домашки
- Переключиться в данную ветку `git checkout homework-N`
- Выполнить основную задачу домашнего задания,отредактировав необходимые файлы
- Добавить изменения в индекс Git `git add .`
- Сделать коммит изменений `git commit -m “Ваше сообщение”`
- Запушить изменения в Gitlab `git push origin homework-N`
- Создать новый merge request в Gitlab (через интерфейс насайте)
- Прикрепить ссылку на merge request и архив в систему обучения для проверки наставником
- После проверки наставника вливаем merge request в основнуюветку проекта (нажимаем кнопку merge)

## 23. Циклы и функции

### Задача

Подключить на страницу отдельный файл `homework23.js`, в котором выполнены указанные ниже упражнения по теме данного занятия. Все упражнения выполняются в одном файле, но должны бытьотделены друг от друга с помощью комментария, например:


```js
// Упражнение 1 
let a = 2;
let b = 3;
let result = a + b;
console.log(result);

// Упражнение 2
// ...
```

### Список упражнений 

1. Напишите цикл, который выведет в консоль все четные числаот 0 до 20 (включая число 20). Можно использовать как while, так и цикл for.

2. Напишите скрипт, который три раза подряд спросит упользователя число, и просуммирует введённые значения. Необходимо учесть тот случай, когда пользователь вводит не число, тогда скрипт должен показать сообщение "Ошибка, вы ввели не число" и закончить выполнение.

3. Напишите функцию `getNameOfMonth(month)`, которая будет принимать порядковый номер месяца в году (от 0 до 11) и возвращать его название на русском языке. Например, если вызвать getNameOfMonth(0), то функция должна вернуть "Январь". Затем, напишите цикл, который выведет в консоль название всех существующих месяцев, кроме октября.

```js 
let months = ['Январь', 'Февраль', 'Март', 'Апрель', 'Май', 'Июнь', 'Июль', 'Август', 'Сентябрь', 'Октябрь', 'Ноябрь', 'Декабрь']

function getNameOfMonth(month) {
    // ...
}

// ...
```

### Критерии приёмки 

- Скрипт подключён на страницу в виде отдельного JavaScript-файла;
- В скрипте используется строгий режим;
- Внутри скрипта корректно выполнены все перечисленные упражнения.

### Инструкция по выполнению

- [Инструкция по выполнению](#инструкция-по-выполнению)
- Ветка: `homework-23`

